赤壁2 online收皮後，出唔出3?

後悔冇玩過